
                      ¿Podemos finalmente admitir que Dane Cook no es gracioso? En una comedia tan poco convincente que su argumento podría haber sido borrado de un envoltorio de Bazooka Joe, Cook interpreta a un dentista con una maldición: cada chica con la que sale se casa y se casa con el próximo chico que sale después de él. Jessica Alba, quien crees que lo sabría mejor, interpreta a la soñadora que hace que el imbécil de Cook quiera ser un hombre mejor. Good Luck Chuck no le hará ningún favor a la carrera de Alba. ¿Pero quién sabe? Por la propia lógica descabellada de la película, tal vez su próxima co-estrella sea alguien que realmente pueda actuar.
        
            